有無人又係一出新game好想玩但唔會買住？

好想玩隻蜘蛛俠
但屋企仲有隻the last of us同尼爾未打爆
日日返工 得好少時間玩
睇黎要等個熱潮過哂先會買

辣殺驚

巴打有咩推介

仁王 未買 等緊減價

相反，買左係度但係打左一陣就放左係度

FIFA 遲一個月買平百幾

我買實體game玩爆左厭左就會放 再入新game

monhun world pc版
等到出之後發現好似冇大感覺+貴咗啲

farcry5
準備買之前check到部機可能只係推到minimum

jurassic world evolution
睇youtube啲人玩咗幾次之後就冇乜興趣買

玩到mhw唔會玩唔到fc5...

兩隻都未買

No mans sky